全世界準時銅鑼灣

我地跨過呢次，又會再次進化，
突破白色恐怖心理關口，再次進化。

要進化就要克服，
關關難過關關過。

2:30不見不散

突破今次，下次就唔撚驚了

現場啲人一定要幫手拍片影相，好多地方冇記者 好難救人同埋唔知邊個俾人捉

有手足比人拉咗啦
出嚟呀

推我

推

一定要mon住哨兵group

攬炒唔好做生意

一有狗就轉場，你咪撚同我講爭民主

要反極權就唔撚可以驚極權

到時見

[10.1行動篇] 緊急！！ 10.1國殤大行動 ！！ 要人！！

上左隧巴去緊

人多就唔使驚 基本法賦予香港市民遊行集會權利 黑警濫捕理虧 唔會告得入 到時可以告番黑警非法拘捕

已在fortress hill , 等夠中

求下大家突破下啦

1430 SOGO

Gogogo

銅鑼灣見

和理非手足，突破自己，為101做準備

打柒喬裝#whip#宝宝

要突破

進化 寶可夢

push

Push
唔好再遲到!!!

收到！

一定出

沒有送頭

出緊
巴士full車

唔可以退，呢個方法嚇到你，班狗就笑

出黎呀！

帶住小朋友都拉

已在炮台山，等夠中

個情況同915地鐵拉人沒分別

銅記呀！

原定反極權遊行，但驚極權打壓所以唔去？
如果我地退縮嘅話，我地死去嘅朋友唔會原諒我地

Lm

3個月入面既進化改變都係要人民一步一步行出黎實行

今日係反極權唔係怕極權

推 轉場即係默認警狗濫補戒嚴

Pish

出緊

各位放心十月一都會係咁，有狗就唔出咁你係咪成世留喺屋企叫人唔出/轉場既風向狗死全家

831 915其實都已經算突破左

出黎呀

Push

1430準時見

準時！！！

一怯你之後就好難再出

人多駛撚怕

一定到！！！反極權不退讓！！！

絕不退縮

屌你老母

Psuh

係咪驚到去銅鑼灣報到都唔敢呀?

我就會去銅鑼灣報左到先囉。

推哂你老母出嚟

出去銅鑼灣行個街先

唔駛轉場 依家開始由中環行返去銅羅灣

時代人多

GoGoGo

唔轉場

黎緊

出緊黎！

今日既主題就係反極權 但竟然因為極權要轉場或者唔出?!

救人 推

[人多就安全] 銅鑼灣SOGO外，黑警敗走
銅鑼灣開始多人，
東角道狗都開始退緊
再多D人就會完全退

721,811,831,新屋嶺

SOGO見

pish

Sogo見

16歲留下好似唔需要帶身份証

不見不散

只要有過萬人準時報到，冇野好驚!

1430見!

點解黨鐵唔封站? 因為佢地承受唔起次次有活動都要封站! 警方想用最低成本剎停遊行，我地偏偏唔好俾佢得呈!

想問今日有沒有 Nono ?

加油
已到了，為左唔想遲到！

Ready!

齊齊撚狗

好撚多阿叔都大聲屌

Wow 精神呀

推！！！！！

我驚但我都會出
而家喺現場嘅巴打小心啲

等埋！

準時到

㷫

足

七

十

年

Yes

絕對同意，純粹係心理關口。

我地要同政權鬥大!

係咪幾百萬巿民要怕幾千警察呀?

用理智克服恐懼!

深黃要做個好榜樣，我地要進化，淺黃先會跟住進化!

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

口講反極權又驚嘅

宜家就係反緊極權呀

唔好自打嘴巴啦

全世界 sogo

和理非出黎保護勇武啦

過梗海

有狗就驚唔出銅鑼灣？
一早預左重狗架啦
3個月啦仲未有心理準備？
10月1一定會有更多狗

全球架今日929遊行
你唔出點叫國際撐你

驚比狗拉做乜
拉完都係會放人告唔入
48個鐘都驚
勇武撚要坐十年架
定你想乜都唔做等其他人幫你打埋場仗

今日全世界同我出門

㷫燭都得

街坊裝出緊

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

唔推唔係人

金鐘道有rb 未有查巴士
預計係截成車黑衫既巴士
各位手足有文具係身記得早一個站係大會堂落

陣間見！！！

推

612 721 811 831 新屋嶺

今次一定要戰勝白色恐怖

做乜乸嘢

ppppish

今日唔過呢個心理關口101必輸

pishhhh

721 811 831

2:30 pm sogo 見
不見不散！

風向狗食屎啦
你咁係唔會令到我驚架

要人啊

棄裝做途人去銅鑼灣先係正確方向

無所不用其極

各位黑衫手足記得坐上層
搏d 狗睇唔到

929 不轉場

和理非，銅鑼灣見

呢家戒嚴咩？
我去行街溫書，驚乜？

有cam

推啊

全世界穿黑衣銅鑼灣行街

coming

想知點出去安全

push 要求開路 夠人一定開路

已到
Pishhhhh

你平時點出cwb就點出
面對恐怖主義就係要保持平時一樣
唔洗驚

搭緊車 準時到sogo見

佢地係地面rb 肯定係查d 多黑衫既巴士

出黎

黎緊啦!!!

反極權呀

我會去

光復香港，時代革命

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人 ，中國利用央企滋長邪惡，虐待香港人，全世界就有義務制裁它

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

推啊！

問題係有裝丫嘛
出師未哲身先死咩

銅鑼灣見！出緊黎！

如果而家重狗就唔出，十一不如留係屋企涼冷氣算啦

1405地鐵行上A出口 無狗

幫手

去緊 一定到

佢咁樣唔會令我驚

出黎啦

推 今日反極權 香港係主辦國 一定要出

推呀
[size=6]推呀[/size=6
]

出嚟呀！

銅鑼灣見!

真心驚有狗捕黨鐵出口，可以出天后再行

遇怪魔我即刻變大個

到底有幾白痴先會打壓反極權示威，明確同全世界講自己係極權鷹犬？

這就是支那
就算條友只係智障，但只要佢祖上當年企岩邊，都可以做到高官要員大春袋

已在銅鑼灣等大家

Coming

咩情況 大西北人士 出緊黎

一定出黎！

邊度有得行

驚閪咩
到咗啦

推呀

嚟緊睇live得好少人
快d出嚟啊香港人 今日要準時啊

繼續呼籲朋友

入。銅。鑼。灣

谷大人數

冇得輸!

被check到有黑衫褲會點

幫幫手出黎

tui

出左灣仔
食埋野過黎

我全黑添 和理非咩

黎緊！

我都係全日和理非 準備落車

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

屌 遲到tim 等埋

依家到咩位出好啲

銅鑼灣啊

10.1唔需要圍狗屋 我地有另一樣野可以做

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

成家和理非出緊黎 大家加油

對唔住我遲到
依家應該去邊？

出，唔洗驚班毅進警犬

唔撚洗問呢啲問題啦
遊行係你嘅權利嚟

有NONO, 一家大細

無，就單拖

睇tg啦
緊急時連登幫你唔到

呢個情況就單拖或者同朋友會好啲

今日一定冇nono

出黎呀香港人

香港人出來cwb ~

對準今日極權口號呀 幫手叫

就到！

頭髮要連住毛囊先有用

利申 bio老師教

Arm arm 有份叫大家轉場對唔住 大家一齊出銅鑼灣呀 出黎呀和理非 我係會發夢gea絲 要多D人cover ahh

今日灣仔同會展都好多狗狗
會展圍晒水馬完全入唔到，兄弟們注意

不見不散！

出黎反極權呀

［被捕須知］除咗全名 嗌多個資料俾我地

救人自救
除咗姓名 嗌埋自己住邊區/讀過咩學校
好人一生平安